大家發唔發覺中大尋晚今早，就係美國國歌場景

O’er the ramparts we watch’d were so gallantly streaming?
And the rocket’s red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there

有無影片

Oh, say! can you see by the dawn's early light
噢 說吧 你們能看到藉著早上晨曦的光芒

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming;
對著薄暮的最後一道光 我們是多麼驕傲地歡呼嗎

Whose broad stripes and bright stars, through the perilous fight,
經過一場危險的戰鬥後 它的闊條紋還有明亮的星星

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
在我們所看到的防禦土牆上是英勇地飄揚著

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
火箭的紅色火焰 以及在空中爆炸的炸彈

Gave proof through the night that our flag was still there:
證明了整個晚上我們的旗幟還在

Oh, say! does that star-spangled banner yet wave
噢 說吧 在自由的土地 以及勇者的

O'er the land of the free and the home of the brave?
家園上星條旗猶飄揚乎(倒裝句)

諗起孤星淚

將啲片配埋國歌rt出去

尋晚一路睇一路諗起美國國歌嘅情節，為咗保護旗幟不惜一切

push

全中

好催淚

推

Gave proof through the night that our flag was still there.
冇一刻放低過支旗

救中大方法，全面癱瘓

香港真係好需要一支自己既旗黎增加凝聚力

美國國歌歌詞寫到好好

成個畫面出晒來

喊左

拎埋支美國旗

美國旗
Land of free and home of brave

我係香港人呀屌

真，重要

光復香港 時代革命支旗其實已經係屬於我哋嘅旗

Rocket 都有埋